（落井下石）月餅抗爭，旁門左道篇

係咁的，見好多黃絲話唔買美心藍月餅叫抗爭，但其實你要知對依d黑心商家係零傷害

正道我就唔多講啦，google下大把其他選擇，小弟今曰講嘅係左道

話說肥花dcfever等等二手買賣門票嘅地方都有炒狗放月餅卷，好多係商業送禮d人唔要再放番出黎，有專門收劵人，以前有人專門大量收完賣比支那，可以講係黑市價錢指標，但其實正正係標準市價，因為個價好貼近內部職員買入價位

所以我地唔單止要做死佢地今年價錢，仲要令佢黑市價都跌到仆直，咁下年個黑市價抬唔起頭，正價都要跟住跌

做法好簡單，一人一個fake post, 用低價賣 空頭 月餅，有客問起就話賣左就得，仲要用超低價放卷，好快個黑市價就會跌到100蚊樓下，咁相信連班支那人都會覺得佢只係值100

原來有咁既玩法

先推一下